係潔癖定係強迫症

成日洗手洗左兩三次都覺得唔乾淨

點先停？

大約洗到第三次就會強迫自己停

你想停就停到

近排洗到開始甩手皮，但都係繼續咁洗